為外國媒體鋪路

LIHKG其實已經有 Hong Kong version of Reddit 之稱
連神可唔可以為連發加個Eng ver?
以便外國傳媒follow香港大小事務
又減省連登仔人手翻譯

LIHKG (Chinese: 連登) is a social news forum website based in Hong Kong. The website has gained popularity since the launch in 2016, and is often referred as the "Hong Kong version of Reddit".

推